[戰術討論] 條片呢個狀況前中排應該點應對

狗人數極多，忽然間衝上黎，開槍、打人、拉人

面對呢D情況
中排係極速散走俾位前面走
定嘗試back up?

前排係傾向頂下定即走?

認真,如果要打一定要變
首先係心態,佢地衝得過黎,一定唔會放槍,唔可以縮
人群唔可以後退,要制造空間拖人入去,你三個捉一個點都壓得住
掉頭走衰硬
企得出馬路,就唔可以驚
一個逃兵可以累死一個小隊
你可以話冷氣軍師講就易,但大大本戰術手冊係度
做唔到就只係訓練唔夠
不過,真心覺得遊擊先係最好方法
你成群係度,無指揮無聯絡無資訊無裝備
同排隊打把有咩分別?

條片好似有槍聲火光?
唔肯定有冇近離開

一齊散或者一齊打我覺得都work
最慘有D想散有D想打
前面想散後面想打
前面想打後面散哂
呢種唔一致最害死人

尋晚我發夢 狗先放煙 中排唔夠裝又冇水係救唔到火
速龍一衝 中後排就無力幫前排 只可以睇住前排手捉比幾個速龍夾

利申：我都係中排唔夠裝果個

個問題係心態同心理包袱

你掂到佢就話你襲警
一路走都好，先比黑狗濕好多棍之後
再比人拉非法集結
根本蝕章到仆街

可能當前線幾十萬人都比人告過非法集結/襲擊etc...呢d野
人有你有
呢D包袱先叫免疫?

暫時幾次睇
對家速龍一衝前線就做活靶
打又打唔過
走又走唔甩

裝備差太遠, 戰術未必搭救到, 自保同保住其他手足緊要

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

心理包袱係一個原因
唔係全部人夠膽打返上去
於是肯打返上去嗰D反而係最慘
不過就算肯實力上都未必夠推